狗官陳茂波係咪會遺臭萬年？

真心未見過有人做官係垃圾方面做得咁出色

陳茂波on9事件一覽

誹謗訴訟

涉嫌在新界東北發展計劃有利益衝突

涉嫌經營劏房及避稅事件

酒後駕駛

不小心駕駛

藐視立法會議員資格

涉以離岸公司隱瞞資產

[size=5][red]翻新財政司官邸

乘坐紅色跑車出席公務員喪禮

派錢4千，職津處請唔夠合約工 多人難抵「捽數」 劈炮
政府向合資格人士派發4,000元的「關愛共享計劃」，涉及高達3億元行政費，但計劃推出以來，行政管理混亂，申請手續繁複擾民，審批程序又緩慢。負責的職津處直至本月中才聘足700名員工，惟有相關計劃的合約員工透露，人手仍嚴重不足，管理層要求員工「跑數」，每人每日需輸入250份申請表及發放通知短訊，不少人經已離職。工會預計，聘請困難加上員工「劈炮」，未來情況將更為混亂，隨時影響市民領取4,000元。

不過人無恥則無敵
為左一毫子可以賣白粉
仲有咩做唔出？
佢應該都有哂心理準備俾人唾罵先夠膽咁做

你仲記唔記得上幾手啲狗官?

唔好講笑啦大把人根本唔知政府有幾狗西
好似我老豆老母
政府一定係好
反政府一定係衰
好喺邊衰喺邊又講唔出
連人反緊咩都唔知就屌人搞亂檔
儒家文化真係遺禍萬年

一定會

mpf 高鐵 普教中果班狗官都冇人記得

你就想
佢升得快過火箭
分分鐘下屆特首
記住！佢唔係服務市民